<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Последние новости</title>
    <link>http://mysite.local/news/news.php</link>
    <item>
      <title>Подсчитана экономия россиян от самоизоляции во время коронавируса</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[В «Ромире» полагают, что снижение спроса может быть связано не только с режимом самоизоляции, но и с тем, что россияне закупили продукты заранее. В результате снижения спроса в начале апреля продажи ретейлеров падают. Эксперты полагают, что негативная динамика может сохраниться.

Аналогичное исследование провели крупнейшие банки России. Они установили, что расходы россиян по картам за неделю сократились на 30 процентов, пишет принадлежащее Григорию Березкину издание РБК. Расходы в основном снижаются в таких категориях товаров, как индустрия развлечений, кафе и рестораны, общественный транспорт, аренда автомобилей, заправки.]]></description>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 13:28:18 +0700</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>Высокое напряжение</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[Нервное напряжение — весьма дорогой риск для экономики. Стрессы на работе резко снижают производительность труда, обнуляют эффективность труда и становятся риском для всего предприятия. В глобальном плане психологическое напряжение оценивается примерно в триллион долларов в год — именно столько теряет мировая экономика от стрессов. Для России проблема нервного напряжения крайне актуальна — 87 процентов сотрудников признаются, что регулярно работают сверхурочно, а значит, испытывают стресс и подрывают эффективность труда, которую так хотят повысить российские власти, чтобы догнать ведущие экономики планеты. Нервное преследование — в материале «Ленты.ру».]]></description>
      <pubDate>Mon, 06 Apr 2020 18:41:12 +0700</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>Добро привалило</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[«Беги» / Run

17 лет назад Руби Ричардсон (Мерритт Уивер) и ее университетский бойфренд Билли Джонсон (Донал Глисон) заключили соглашение — если один из них пришлет другому СМСку со словом «Беги», то они должны бросить все и отправиться вдвоем в путешествие по Америке. Прошли годы, и Руби получает сообщение от забытого любовника — и, собрав всю смелость в кулак, оставляет поднадоевшую серую жизнь и окунается с головой в приключение. Шоураннеркой сериала выступила Вики Джонс, работавшая над «Дрянью» и «Убивая Еву», продюсирует «Беги» создательница «Дряни» Фиби Уоллер-Бридж. Премьера — 13 апреля на HBO.]]></description>
      <pubDate>Mon, 06 Apr 2020 18:40:42 +0700</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
    <item>
      <title>Нурмагомедов отказался от боя с Фергюсоном</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[Нурмагомедов заявил об отмене поединка с Тони Фергюсоном
Российский боец смешанного стиля (MMA) Хабиб Нурмагомедов опубликовал в своем Instagram заявление, что не примет участия в поединке с американцем Тони Фергюсоном. 31-летний россиянин обратил внимание на то, что «весь мир сидит на карантине», и призвал болельщиков проявить понимание. «Поставьте себя на мое место», — заключил он.]]></description>
      <pubDate>Mon, 06 Apr 2020 18:40:15 +0700</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
  </channel>
</rss>
